痴撚線港女係偽毒定死左

咁耐無見

死撚咗

做左我sp

佢叫你收皮喎

Mk妹黎

你唔怕俾人用咗個名

唔撚識

死得其所

tg五隻手指數得晒=兵仔團
假膠=完全無付出過 同班假膠圍爐
喺連登9up=喺連登收兵
俾tg搞到痾爛屎=食人血饅頭
唔覆你=駁唔到
覆你=以為自己好搞笑串你

出面有班狗公淫閪約出嚟屌閪唔撚話
有港豬開你問我答唔話人無付出
咁多時間由高登mon到連登都未mon啱人

柒名
無事就好 不要搞事破壞安寧

屌你老母

好

我識佢 佢講野好低b嫁

佢話duck me duck me

同佢傾過 幾有大智慧

無人識你啊

She know

she咪me囉

成日以為自己好可愛咁. 上次除哂d衫先至話其實自己唔係想扑野,只係想晒太陽. 搞到我都覺得唔好意思

佢突咗個龜頭出嚟你又嘗試劣返個包皮入去

你咁1瘦
She 係大肥婆

we地都係肥婆